今日發生左咁多事正正係我地反擊嘅好時機

有手足比狗射瞎，有狗扮前線拉人，係葵芳地鐵站放tg， 無論你係勇武定和理非呢幾件絕對足夠作為升級行動嘅理由。

文宣組一定要搞大射頭單野，呢單可能係成個抗爭入面警犬對我地造成最嚴重嘅傷亡，民間記者會可以等佢情況穩定之後搵佢出上台講下野，咁大單野可以引起國際關注，亦都可以拉攏民意。

有新聞影到有狗扮前線又係一個好機會，可以將之前前線發生嘅衝突歸咎於警犬引起，令勇武嘅行動升級合理化。

雖然今日我地比警犬陰咗失去左唔少手足，但係希望大家唔好放棄，依家嘅形勢絕對有利我地行動升級，如果再搞罷工同遊行參加人數我相信到比之前更多，而勇武派都可以更加激進(不過都要注意安全)，反正依加有哂證據有警犬混入示威者，激進行動全部都係警犬引起。大家要好好利用呢係大好機會，謹記:

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

sorry for 1999

今日可能係幾個月抗爭以黎最黑暗嘅一日，但係希望大家唔好放棄，黑暗過後太陽便會升起，依家係我地反擊嘅最好時機！ ！ ！ ！